\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
%\usepackage[compact]{titlesec}
%\usepackage{fullpage}
\usepackage[margin=1.2cm]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{array}

% User defined
\setlength{\columnsep}{30 pt}
\definecolor{DarkBlue}{cmyk}{0.7, 0.7, 0, 0.5}
\definecolor{DarkGreen}{cmyk}{0.5, 0, 0.5, 0.7}
\newcommand{\cvsection}[1]{
  \subsection*{{\color{DarkBlue} \textnormal{\faicon{sticky-note}}~ #1}}
}
\newcommand{\cvbullet}[1]{
  \emph{\color{DarkBlue} $\bullet$ #1}
}
\newcommand{\fablue}[1]{
  {\color{DarkBlue} \faicon{#1}}
}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{tabular}{lr}
  {\color{DarkBlue}\huge {\bf Arjen Bos}} \hspace{17em} &
  \begin{tabular}{rl}
    Gounodlaan 9, 5653AX Eindhoven & \fablue{map-marker}\\ 
    +31 6 15399756 & \fablue{phone}\\
    \verb~arjen@bos4.nl~ & \fablue{envelope}\\
    03 jan 1991 & \fablue{birthday-cake}
  \end{tabular}
\end{tabular}
\vspace{1mm}
\hrule

\begin{multicols}{2}

\subsection*{{\color{DarkBlue} \textnormal{\faicon{user}}~ Persoonlijk profiel}}
{Proactief $\ast$ Analytisch $\ast$ Oplossingsgericht $\ast$ Direct \unskip\parfillskip 0pt \par}

\vspace{3mm}
\hrule

\cvsection{Opleiding}
\cvbullet{sep 2013 -- mei 2016}\\
Biomedical Engineering (MSc) -- TU Eindhoven (TU/e)
\emph{Afgestudeerd op:} The development of a novel glucose biosensor based on tethered particle motion.\\
\cvbullet{aug 2011 -- feb 2012}\\
Erasmus exchange naar Universitat de Barcelona (UB) Vakken over Molecular Biology and Biochemistry \\
\cvbullet{sep 2009 -- juli 2013}\\
Technische Natuurkunde (BSc) | TU/e.
\emph{Eindproject:} Determination of magnetic properties of superparamagnetic microspheres.\\
\cvbullet{sep 2003 -- mei 2009}\\
Atheneum N\&T + N\&G | Pleincollege Bisschop Bekkers, Eindhoven

\vspace{3mm}
\hrule

\cvsection{Extracurriculaire activiteiten}
\cvbullet{sep 2014 -- mar 2016}\\
Raad van advies van ESWZV Nayade. \emph{Taken:} Begeleiding huidig bestuur over o.a. beleid, communicatie en organisatie.\\
\cvbullet{sep 2012 -- sep 2013}\\
Bestuur van ESWZV Nayade. \emph{Taken:} Verantwoordelijk voor 4 competitieteams en alle recreatieve leden. Wedstrijdplanning van het seizoen. Doorvoeren van verenigingsbeleidveranderingen. Organisatie en begeleiding van sociale en sportieve activiteiten.\\
\cvbullet{mar 2012 -- sep 2014} \\
Verschillende commissies bij ESWZV Nayade: veelal organisatie van sociale activiteiten en 50\textsuperscript{e} waterpolotoernooi.\\
\cvbullet{mar 2010 -- mei 2016} \\
Verschillende commissies bij Fysisch dispuut Hawking: veelal organisatie van sociale en sportactiviteiten.\\
\cvbullet{mar 2010} \\
Oprichter Van--der--Waalsdispuut: Fysisch dispuut Hawking.\\
\cvbullet{nov 2009 -- dec 2013} \\
Verschillende commissies bij SVTN ``J.D. van der Waals''

\vspace{3mm}
\hrule

\cvsection{Publicaties}
\cvbullet{juli 2013} \\
Accurate quantification of magnetic particle properties by intra--pair magnetophoresis for nanobiotechnology | 3$^\mathrm{rd}$ author, {\small \emph{Appl. Phys. Lett.} vol. 103, july 2013}

\vspace{3mm}
\hrule

\cvsection{Talen}
\emph{Professionele werkvaardigheid:} Nederlands, Engels\\
\emph{Beperkte werkvaardigheid:} Spaans

\columnbreak

\cvsection{Werkervaring}
\cvbullet{sep 2016 -- heden}\\
Process Test Engineer | Philips Handheld Diagnostics (HHDx). \emph{Taken:} \\
\cvbullet{juli 2016 -- sep 2016}\\
Fietsenmaker -- Budget Fietsenhuis Eindhoven. \emph{Taken:} Verkoop, opknappen en reparaties van tweedehands fietsen \& ontwerp nieuwe website.\\
\cvbullet{jan 2016 -- mei 2016}\\
Externe stage: Philips HHDx. \emph{Onderwerp:} Quantification of the antibody affinity of the Minicare BNP assay.\\
\cvbullet{dec 2013 -- dec 2014}\\
Centrale Introductiecommissie | TU/e. \emph{Taken:} Organisatie introductieweek Eindhoven; sponsoren werven; merchandise; organisatie bedrijven-- \& sportmarkt.\\ 
\cvbullet{mar 2012 -- oct 2013}\\
Studentconsultant bij `Fysicawinkel' | \emph{Taken:} Uit-voeren en verwerken meting aan fijnstof en verkeersgeluid. Clienten van particulieren tot grotere bedrijven.\\
\cvbullet{jan 2011 -- juli 2011}\\
``Keurig Kiezen'' | Pre University College TU/e.\\
\emph{Taken:} Geven van natuurkunde workshops en uitleg over profielkeuze aan middelbare scholieren.\\
\cvbullet{jun 2008 -- jan 2010}\\
Orderpicker | Friesland Campina (Eindhoven)

\vspace{3mm}
\hrule

\cvsection{Laboratorium skills}
Antibody assays, protein immobilizatie, protein purification, verschillende chromatografie, UV/vis spectografie, gel electroforese, kinetiek experimenten, PCR, recombinant DNA, chemische syntese.


\vspace{3mm}
\hrule

\cvsection{Computer skills}
Bedreven met (van meest naar minst ervaren) {\sc matlab}, GraphPad Prism, \LaTeX, Microsoft Office 2003 en hoger, Adobe Illustrator \& InDesign, Windows 7--10, various Linux systems \& webdesign languages HTML5, CSS3.

\vspace{3mm}
\hrule

\cvsection{Certificeerde cursusses}
\cvbullet{jan 2014} \\
Veilige Microbiologische Technieken (VMT)\\
\cvbullet{mar 2012} \\
Bedrijfshulpverlening (BHV)\\
\cvbullet{sep 2010 -- feb 2011} \\
Spaans level B1\\

\vspace{3mm}
\hrule

\cvsection{Persoonlijk}
\noindent \begin{tabular}{@{} >{\em}l l}
Sport: & Fitness en wedstrijdzwemmen\\
Muziek: & Piano en basgitaar\\
Overig: & Rubik's Cube opgelost
\end{tabular}

\vspace{3mm}
\hrule

\vspace{3mm}
\noindent\emph{Referenties zijn beschikbaar op aanvraag.}

\end{multicols}
\end{document}
