\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
%\usepackage[compact]{titlesec}
%\usepackage{fullpage}
\usepackage[margin=1.2cm]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xspace}

% User definitions
\setlength{\columnsep}{20 pt}
\definecolor{DarkBlue}{cmyk}{0.7, 0.7, 0, 0.5}
\definecolor{DarkGreen}{cmyk}{0.5, 0, 0.5, 0.7}
\newcommand{\cvsection}[2]{
	\subsection*{{\color{DarkBlue} \textnormal{\faicon{#2}}~ #1}}
}
\newcommand{\cvbullet}[1]{
	\emph{\color{DarkBlue} $\bullet$ #1}
}
\newcommand{\fablue}[1]{
	{\color{DarkBlue} \faicon{#1}}
}
\newcommand{\secsep}{
	\vspace{3mm}
	\hrule
}
\newcommand{\myurl}[2]{
	{\color{blue}\underline{\href{#1}{#2\xspace}\xspace}\xspace}
}
\pagestyle{empty}

% Actual content
\begin{document}

\begin{tabular}{lr}
	{\color{DarkBlue}\huge {\bf Arjen Bos}} \hspace{17em} &
	\begin{tabular}{rl}
		Gounodlaan 9, 5653AX Eindhoven & \fablue{map-marker}\\ 
		+31 6 15399756 & \fablue{phone}\\
		arjen@bos4.nl & \fablue{envelope}\\
		03 jan 1991 & \fablue{birthday-cake}
	\end{tabular}
\end{tabular}

\vspace{1mm}
\hrule

\begin{multicols}{2}

	\cvsection{Persoonlijk profiel}{user}
	{Proactief $\ast$ Analytisch $\ast$ Oplossingsgericht $\ast$ Direct \unskip\parfillskip 0pt \par}

	\secsep
	
	\cvsection{Opleiding}{sticky-note}
	\cvbullet{sep 2013 -- mei 2016}\\
		Biomedical Engineering (MSc) -- Technische Universiteit Eindhoven (TU/e).
		\emph{Afgestudeerd op:} The development of a novel glucose biosensor based on tethered particle motion.\\
	\cvbullet{aug 2011 -- feb 2012}\\
		Erasmus exchange naar Universitat de Barcelona (UB). Vakken over moleculaire biologie and biochemie.\\
	\cvbullet{sep 2009 -- juli 2013}\\
		Technische Natuurkunde (BSc) | TU/e.
		\emph{Eindproject:} Determination of magnetic properties of superparamagnetic microspheres.\\
	\cvbullet{sep 2003 -- mei 2009}\\
		Atheneum N\&T + N\&G | Pleincollege Bisschop Bekkers, Eindhoven

	\secsep

	\cvsection{Extracurriculaire activiteiten}{sticky-note}
		\cvbullet{sep 2014 -- mar 2016}\\
		Raad van advies van ESWZV Nayade. \emph{Taken:} Begeleiding huidig bestuur over o.a. beleid, communicatie en organisatie.\\
	\cvbullet{sep 2012 -- sep 2013}\\
		Bestuur van ESWZV Nayade. \emph{Taken:} Verantwoordelijk voor 4 competitieteams en alle recreatieve leden. Wedstrijdplanning van het seizoen. Doorvoeren van verenigingsbeleidveranderingen. Organisatie en begeleiding van sociale en sportieve activiteiten.\\
	\cvbullet{mar 2012 -- sep 2014} \\
		Verschillende commissies bij ESWZV Nayade: veelal organisatie van sociale activiteiten en 50\textsuperscript{e} waterpolotoernooi.\\
	\cvbullet{mar 2010 -- mei 2016} \\
		Verschillende commissies bij Fysisch dispuut Hawking: veelal organisatie van sociale en sportactiviteiten.\\
	\cvbullet{mar 2010} \\
		Oprichter Van--der--Waalsdispuut: Fysisch dispuut Hawking.\\
	\cvbullet{nov 2009 -- dec 2013} \\
		Verschillende commissies bij SVTN ``J.D. van der Waals''

	\secsep

	\cvsection{Publicaties}{sticky-note}
	\cvbullet{juli 2013} \\
		Accurate quantification of magnetic particle properties by intra-pair magnetophoresis for nanobiotechnology | 3$^\mathrm{rd}$ author, {\small \emph{Appl. Phys. Lett.} vol. 103, july 2013}

	\secsep

	\cvsection{Talen}{sticky-note}
		\emph{Professionele werkvaardigheid:} Nederlands, Engels\\
		\emph{Beperkte werkvaardigheid:} Spaans

\columnbreak

	\cvsection{Werkervaring}{sticky-note}
	\cvbullet{sep 2016 -- heden}\\
		Process Test Engineer | Philips Handheld Diagnostics (HHDx). \emph{Taken:} Metingen uitvoeren m.b.t. ontwikkeling product (in-vitro diagnostiek).\\
	\cvbullet{juli 2016 -- sep 2016}\\
		Fietsenmaker -- Budget Fietsenhuis Eindhoven. \emph{Taken:} Verkoop, opknappen en reparaties van tweedehands fiets-en \& ontwerp \href{http://www.budgetfietsenhuis.nl}{nieuwe website}.\\
	\cvbullet{jan 2016 -- mei 2016}\\
		Externe stage: Philips HHDx. \emph{Onderwerp:} Quantification of the antibody affinity of the Minicare BNP assay.\\
	\cvbullet{dec 2013 -- dec 2014}\\
		Centrale Introductiecommissie | TU/e. \emph{Taken:} Organisatie introductieweek Eindhoven; sponsoren werven; merchandise; organisatie bedrijven- \& sportmarkt.\\ 
	\cvbullet{mar 2012 -- oct 2013}\\
		Studentconsultant bij `Fysicawinkel' | \emph{Taken:} Uit-voeren en verwerken meting aan fijnstof en verkeersgeluid. Clienten van particulieren tot grotere bedrijven.\\
	\cvbullet{jan 2011 -- juli 2011}\\
		``Keurig Kiezen'' | Pre University College TU/e.\\
		\emph{Taken:} Geven van natuurkunde workshops en uitleg over profielkeuze aan middelbare scholieren.\\
	\cvbullet{jun 2008 -- jan 2010}\\
		Orderpicker | Friesland Campina (Eindhoven)

	\secsep

	\cvsection{Laboratorium skills}{sticky-note}
		Antibody assays, protein immobilizatie, protein purification, verschillende chromatografie, UV/vis spectografie, gel electroforese, kinetiek experimenten, PCR, recombinant DNA, organische syntese.


	\secsep

	\cvsection{Computer skills}{sticky-note}
		Bedreven met (van meest naar minst ervaren) {\sc matlab}, Microsoft Office 2003 en hoger, Minitab, Adobe Illustrator \& InDesign, \LaTeX, Windows 7--10, various Linux systems, webdesign languages HTML5, CSS3 \& Java (Android).

	\secsep

	\cvsection{Certificeerde cursusses}{sticky-note}
	\cvbullet{jan 2014} \\
		Veilige Microbiologische Technieken (VMT)\\
	\cvbullet{mar 2012} \\
		Bedrijfshulpverlening (BHV)\\
	\cvbullet{sep 2010 -- feb 2011} \\
		Spaans level B1\\

	\secsep

	\cvsection{Persoonlijk}{sticky-note}
	\noindent \begin{tabular}{@{} >{\em}l l}
		Sport: & Fitness en wedstrijdzwemmen\\
		Muziek: & Piano\\
		Overig: & Rubik's Cube opgelost
	\end{tabular}

	\secsep

	\vspace{3mm}
	\noindent\emph{Referenties zijn beschikbaar op aanvraag.}

\end{multicols}
\end{document}
